{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049769",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 아토키즈풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約をする際、基準人数の料金をご確認ください。 基準人数を超過した場合、追加料金を当日現地にて決済してください。 追加人数を要求する場合、ペンション管理人にご相談ください。 宿泊しなくても追加人数に含まれ、追加料金が発生します。 一部のペンションはペットと一緒に入室できますが、ペットの入室が不可能な店もあります。 付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。 予約の管理は、若干の時間差によって誤差が生じることがありますので、重複予約に関する問題が発生すると、先に予約された予約件が優先されます。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、当該ペンションのポリシーが適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室施設のご案内です。 予約をすると、個別バーベキュー、IPTV/Wi-Fi、キッチン、客室禁煙、プールヴィラ、プール、バーベキュー場での利用特典を受けることができます。 駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約時に基準人数の料金を確認する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約をする際は基準人数の料金をご確認ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えた場合、追加料金はどのように支払うのですか？",
            "answer": "基準人数を超えた場合は、追加料金を当日現地にて決済していただくことになります。"
        },
        {
            "question": "追加人数を要求する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数を要求する場合は、ペンション管理人にご相談ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊しない場合でも追加人数に含まれますか？",
            "answer": "はい、宿泊しない場合でも追加人数には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "一部のペンションではペットと一緒に入室できますが、全てのペンションで可能ではありません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金は別途かかりますか？",
            "answer": "付帯施設の利用料金は別途発生することがあります。イベントや付帯施設の提供は現地の状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約の管理はどのように行われますか？",
            "answer": "予約の管理は若干の時間差によって誤差が生じることがあります。重複予約が発生した場合は、先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、基準人数と追加料金はペンションのポリシーに基づき変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が利用できますか？",
            "answer": "ご予約いただくと、個別バーベキュー、IPTV/Wi-Fi、キッチン、客室禁煙、プールヴィラ、プール、バーベキュー場の利用特典が受けられます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 364,
        "QA": 522
    }
}